職場無論點都係識人好過識字

現職做緊某政府部門
發現識人真係好過識字/勤力想做野學野
識人可以去到d好位 hea位
可以去到d想去既位有前途既有得博殺既
想升去博殺 想輕鬆去hea位
好簡單 識老闆識高層 佢地一句幫你轉到
唔識人 好似我咁 我想博想升唔想日日hea
想學多d野 唔識人 答上答搵人幫手
都去唔到 日日係hea位到 一日過一日又睇唔到前景
唉 有時諗到好想喊
睇住身邊既人識人去到想去既地方
做得好開心
自己係到on99 日日成67咁帶個人番工
我知考得政府工預hea 但我仲後生
我想學多d野睇多d野
但我唔想quit 因為呢份係我鐘意既工
依家已經周圍搵緊類似工作去in
同埋準備進修下自己
唉好想哭 羨慕人地做到想做既野

哭能左

啱

真 班兒登仔仲想水鳩我叫我唔好買散水餅

不嬲做人都係識人好過識字 努力d識下人好過啦

政府工做到退休好幸福啦

人際關係都係技能嚟
點解成日講到識人就一定係走後門
明明識人同識字係冇衝突
咁佢上到位，可以係兩樣都有
你上唔到位，可以係你兩樣都冇

唔好睇到自己懷才不遇咁啦